米砂拍A片11個月「驚人月收金額曝光」！ 超過上班族1年薪資…網傻眼

米砂一直以來影片風格都以兩性、成人話題為主，也常在社群網站上分享大尺度辣照，現在又跨足AV產業，當起影片監製，成功引起話題，日前她回答網友問題，被問到最讓人好奇的月收入，她絲毫不隱瞞大方公開，驚人金額引起外界熱烈討論。

米砂日前在IG限時動態開放網友提問，有人好奇她是否會想下海當AV女優？她坦言目前沒有想過，但如果找不到女優上場拍片，的確是有考慮親自上陣，「但按照目前的情況來看，可能要等到3021年吧，很多很優秀又很正的，輪不到我啦！」

▲米砂回覆網友問題。（圖／翻攝自米砂IG）

至於有人好奇米砂當起AV監製後的月收入，她也大方不避諱回答：「跟追蹤數差不多吧！」而她的IG追蹤人數為67萬，意即一個月收入高達67萬元台幣，已超過一般上班族的年薪，驚人金額讓人咋舌。

▲米砂回覆網友問題。（圖／翻攝自米砂IG）

米砂日前滿29歲，助理為了給她一個難忘的生日趴，特地找來她的歷任砲友共5人幫忙慶生，她一進門看到5任砲友出現，嚇得一度想奪門而出，被逼坐下後，卻連每個人的名字都記不太得，之後一群人玩起真心話大冒險，意外爆出她最愛的辦事地點幾乎都是在戶外，讓她直呼自己是世界上最尷尬的人。

對於5個砲友談起過去的相處過程，米砂透露曾經和其中一位砲友在過年約第一次見面，地點就選在男方家中，因為男方家人也在家，她只好尷尬和對方家長打招呼，在房間辦事時更只能憋著聲音，假裝是撞到頭發出哀嚎聲，讓她哭笑不得。米砂2020年初與小3歲的排球選手李興國熱戀，事後也不時會在Instagram限時動態放閃，但同年5月無預警宣布分手，至於分手原因她不願多談，只表示是男方提出分手，無奈說：「我真的很認真經營，但感情不是一個人認真就好了呢…一個人專情有什麼用呢？」

正..？

佢唔拍av?

拍你都唔睇啦

追蹤數唔係516咩

呢件豬扒又係度9吹

好似cosplay時期好睇啲